建議覺得攰既，會失眠既人今晚出黎，去你最近既集會

經過完10 1 之後根本無可能平服到
無可能調整亦唔應該調整心情繼續日常生活

唔好問今晚出黎做啲咩
今晚出黎係比大家出黎和平地聚下
一齊抒發下情緒

黑警出黎就返屋企
反正第二朝你地都要返工
藍絲黎到就屌走佢 想打人就還拖
但如果乜事都無發生就最好

請各位食唔安樂 訓又失眠既朋友出出黎
大概會好過啲

出黎抖氣啦

Hi